有冇人玩 A hat in time?

Kickstarter籌旗最多嘅3D platformer
前排係steam見到98%正評，主角又可愛就買咗
結果玩到停唔到手

見啲鬼佬反應都幾熱烈，但係中文地方冇乜討論，有啲可惜

利申：打手

識貨喎巴打